aimer最好聽嘅歌

我覺得係:

Polaris
今日から思い出
words
蝶々結び
あなたに出会わなければ~夏雪冬花
re: I am
re: pray

Ninelie

講漏左 everlasting snow

睇直播?

キズナ
悲しみはオーロラに

一聽就諗起甲鐵城d畫面

StarRingChild
bLoody f8 -eUC-

冇得輸系列

星屑ビーナス

夜行列車
星の消えた夜に

カタオモイ

March of time 呢首歌比以前更加識用佢把聲 超好J

我都好鍾意starringchild!!!

March of time
夏草に君を想う

之前冇乜點留意呢首 聽番覺得唱腔同六等星果期好唔同下

高達首next 2 you都好唔錯

好難排
唔同心情聽都唔同

LAST STARDUST
MINE
悲しみはオーロラに

一定係re:I am

我覺得呢首好有FEEL
-Anatanideawanakereba
有冇人認同

Insane dream
Falling alone
Us

Hoshikuzu Venus
Akane Sasu

認同

7月之翼
last stardust
RE I AM
ninelie

Calendar girl
Onion
あなたに出会わなければ live version
Tone
Stars in the rain
Am02-04 live version